港交所宣布不繼續收購倫敦交易所

港交所不繼續收購倫敦證券交易所。資料圖片

【星島日報報道】港交所發出公告，宣布不繼續收購倫敦交易所。

公告指出，香港交易所董事會仍然相信倫敦証券交易所集團與香港交易所合併具有重大戰略意義，並將創造一個世界領先的市場基礎設施集團。儘管已與眾多監管機構以及大量的股東接洽，香港交易所董事會對於未能說服倫敦証券交易所集團管理層認同這一願景感到失望，為了香港交易所股東的最佳利益，香港交易所董事會決定不再繼續本次要約程式。

大大力鞭落去羅密歐度

戲已完

人地彩你都On9 根本由頭到尾你係你港共交所自導自演，當人地on9咩人地點會唔知你係共狗控制左

FF得太多

根本冇可能收購到